連登仔係咪全部都睇死油價同油股？

如果做反向操作，一年後會唔會有2,3陪利潤呢
油現價32.93
中海油7.93
中石油2.58
中石化3.69

一年後我再推返呢個post睇下呢個實驗

我唔係

點會呀 oxy都開左幾個post
個個都搏反彈

唔係講反彈，係睇死長期個價弱
所以我講一年後再睇呢個post

留名時間囊

好似個個連登仔都博反彈WOR

你睇死國際企油好啦 中資國企 想佢死？等於你死共產黨都未倒台啦

883都由你
857呢隻垃圾一年後仲有2蚊當你贏

883可以

油升既話 中石化系列都咪鬼掂

中石化

油作用太多 佢可以生產到唔同product 佢只會愈用愈少
如果你係要依賴石油，例如 航空 用石油整膠 整清潔劑 你係咁既時間 睇你夠唔夠膽入既姐

好似oxy咁 人地想買左佢間公司 長期我認為升

咁不如入航空股啦
長期睇，世界經濟要復甦，都一定有利航空業
利申：無持有任何航空股

好難估

疫情長遠對油價影響非常大

Agger
航空股實反彈最多

中石化
沈大師推介

要了解油井操作 就會明點解要割價

成班弱智 沙特都講左20-30維持2.3年

真係有人當股票咁去撈底 詳情參考黃金 係1100-1300維持咗幾耐？ 又冇息收 仲要30幾蚊去撈

揸一堆蟹貨擺 腳踏實地正股啦

點捱得住
聽日就反口啦

買 USO

未過疫情維持20-30就會既
過左疫情 需求上升，全世界去旅行貨船做返生意 我就唔撚信班油王唔升價
如果疫情維持到2-3年 全球人類都中得7788

3175 算喇